<武肺手足>政總保安局人員發燒入院 料傍晚有測試結果

武肺：我攻入政總了

據了解，保安局一名在政府總部9樓工作的行政部文職人員，早前因發燒和流鼻水入院，正接受新型冠狀病毒測試，料今日（13日）傍晚有結果。本報正向保安局查詢。

政總大爆發

武肺，this way

我就係要依啲 !

保安局人員好黃 !

武肺真手足

多謝習總送大禮

廿一世紀神風特攻隊

黃？條底褲黃呀？

天滅港共

政總都中招真係報應來了

林奠唔俾戴口罩，政總唔中招我先驚

手足，死有輕於鴻毛而重於泰山，請你行完成個政總，同高層逐一sat goodbye 先好入院

跑馬咁，中中中

最緊要係政總大爆發，天滅暴政

最期待既畫面終於出現

武肺手足

流鼻水多數唔係喎

下 你老細話你唔出現係嗰個地方就唔會有事架喎

流個鼻水姐 唔好咁大期望